
                      Película entretenida pero muy predecible. Es una película que para mí tiene un gran fallo; la falta de ritmo en muchos momentos. 
Me esperaba 88 frenéticos minutos de persecuciones pero a ratos se queda parada la historia sin contar nada.
        
            